今晚 20:00 民間記者會 日期：2019年9月9日 時間：20:00

今晚 20:00 民間記者會

日期：2019年9月9日
時間：20:00

［突發］民間記者會

【緊急採訪通知】

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「假執法之名，行戒嚴之實」。團隊聯同9月8日「香港人權與民主法案祈禱會」主辦人召開是次記者會，譴責政府以及香港警察捏造事實、強詞奪理，無故中途取消和理非集會，隨意攻擊無辜市民，濫捕香港人，公然違反法治。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月9日
時間：20:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體可以於 晚上7時或之前，以電話 / Whatsapp（94377274）、電郵（pr640212@gmail.com ）或Telegram（@pr640212） 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9 月 9 日

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
致 : 金先生（電話：94377274）、（電郵：pr640212@gmail.com）

推

就開始

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

25萬人

警方攪事

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

街頭見

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

太子831

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

羅犯 fake news

冇人睇？

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

警方玩嘢

8,874 watching now

黑警

警方講大話